關於fate

其實初初睇 應該睇zero 定係 stay night
好亂

Fate/Apocrypha

Zero前傳 sn正傳
即係好似star wars 咁拍左正傳先再拍前傳
睇你鍾意

咁fate/apocrypha 係咩黎

後傳好似係

apocrypha

其他全部都係外傳故事，絕大部分同正傳冇關係

不看也罷

正常睇FSN（原作）先，Zero作者唔係FSN作者

FSN有分3條線 第1條線係好耐以前可以話係アルトリア結局
第2條線就係近排出既UBW 係凛既結局
第3條線就係差唔多出既劇場版 heaven's feel 講桜

ZERO就係前傳 個人認為最好睇

PS: 除左第一條線 其餘3套都係ufotable做 畫風質素都靚好多

第三條線樓主死咗都未出完

應該20周年果陣會公佈fate線重製

然後

月姬remake呢

秒經